個政府太廢了 希望全民不交税 成立臨時政府

政府d高官太廢了